Paul Y請env officer 請左半年都未請到人？

由6月見佢出jobs db出到今日仲出緊，每個星期都見到

絲打妳又唔apply

Technical Assistant 位長期見佢係jobsdb 出現

on9, 買左post 1年廣告果啲package喳
你apply完見佢一直無睇過就會知